我屌你呀 新支那聯邦同支那有咩分別，咪又係要你香港澳門西藏做自治區。不了

新中國聯邦憲法喎，香港，澳門，西藏特別自治喎真係多撚謝曬。

1.享有國防，外交以外嘅政府管轄權？即係香港特別行政區2.0、澳門特別行政區2.0同西藏特別行政區？

2.台灣又關你撚事咩，人哋係民主國家，中華民國呀，得鳩閒理你個垃圾新中國咩，人哋而家已經係台人治台啦on9。

3.港人治港就緊架啦，但係唔撚係你個濕鳩新中國，我唔撚要中國，我要香港獨立，唔撚係特別獨立自治。收皮啦郭文貴。

#新中國不了 #香港獨立

狗改不了吃屎
支那人啲侵略思維永遠搣唔甩

其實支那而家個憲法都係寫到咁上下，
支那人根本冇能力執行，
想呃多香港人一次，
彩你都傻。

笑撚到我

想做另一個皇帝

推

都講撚左幾百次唔好二元論
只要反共就當係自己人
應該由港獨本位出發先可以幫香港尋求最大利益
呢D大中華支那膠亦都係香港隱藏敵人

唔係冇能力, 係唔會執行.

中國憲法寫中國人有言論同遊行自由, 但事實係點, 大家知.

可唔可以公投脫離聯邦先？

打下丁啫
同埋支持民主中國人士大d都反四獨的
一聽香港獨立就會變返小粉紅

有d

支那始終賊性難改

蘇聯式憲法，喺必要嘅時候國家同黨可以大過憲法

叫得中X聯邦都知咩事

一早巳經講 就算支那有民主都唔會對香港好

中國人=騙子

真理
認清事實
中國=中共
有權既中國人=共產黨
冇權既共產黨=中國人

分分鐘到時仲慘

直接用所謂真。十三億人授權騎撚住我哋

野都唔洗扮

香港丶澳門丶臺灣丶吐番*含青海（所謂西藏）丶東土耳其斯坦*含寧夏（所謂新疆）丶內蒙丶滿州並不屬於支那

其實有個聯邦都幾好啊 由得佢哋慢慢分裂
我哋食花生就得啦

武鬥G 新香港 不遠了

郭文貴搞係咁
等大陸海外人士信科水就得